[求救]desktop自動boot機

呢排部電腦會無啦啦自動重新開機，
時間有短有長，可以打打下機就熜，可以開機無耐就熜，

之前都試過同類問題，但我清咗麈，擠咗新散熱膏，
問題就隔咗一排先出現返。

有冇方法知咩野壞咗？
唔該

:-

隔咗十幾日個問題都仲係未解決
個人認為係火牛問題

中毒

應該唔係掛
平時AV，垃圾software都唔dl

潮濕